支那人走醫院數送佢坐監有幾難，根本係縱容。

入境處同醫管局聯網好難？

認同

支那人係香港有特權的

係唔難
不過唔想做

咁早開工

香港有法例走數要坐監？

係

法律規定五毛死全家

你試下咪知

捉個支那犯就左拖右拖
拉魚蛋就咁神速

認真答

醫管局獨立左出黎，唔係政府部門
要聯網係真係有難度

同埋走數既多數冇香港身份證，係香港有意外，白車送入院，香港醫療就係醫左你先講錢，地址電話全部冇都得，點搵？

送佢坐監
即係要洗香港人錢？
捉去勞改 試藥好過

吾你老母

香港啲皇家飯太多人食 唔夠位

為左幾萬蚊坐監
任佢坐囉

如果佢要走數，都係食住醫院
冇分別

出入境wo